====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et l ' île de Nantes , en vis-à-vis du quartier , commençait à symboliser l ' enjeu de la nouvelle métropole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

